Id recenzji z portalu: 2482401
Zalety produktu: 
Wady produktu: wolny ; 
Podsumowanie recenzji: Kingston po cichu zmienił dostawcę i obecna seria V300 nie ma odczytu sekwencyjnego ~450MB/s, ale jedynie ~170MB/s i co więcej, nic z tym nie możemy zrobić. Do poczytania: <br>
Kingston to po prostu *****!!!
Ocena produktu: 0,5
Nick oceniającego: Mr
Czas dodania recenzji: 06.03.2014 11:52:47
Czy produkt jest rekomendowany: False
Procent osób uznających opinię za przydatną: 100
Liczba osób uznających opinię za przydatną: 8
Liczba osób oceniająca recenzję: 8
Źródło recenzji: Ceneo

